[白雪雪]大波母女丼

件衫白雪雪

想嘔

不能只有我看見

想屌左邊

好似叫先肥牙

Push

佢好似係美國人？

葉榮欣 Cynthia

整容先救到佢

個肚臍

痴撚線，個老母已經夠樣衰，點知

黃撚到青
有青光眼好去睇醫生啦

正到，丁左幾鑊